我希望愛護動物協會可以收留巴禾

好慘咁樣被人虐待

中出得好慘

一級門將